====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Donc , quotidiennement , dans l ' ombre ou la lumière , face aux «injonctions paradoxales» , aux aléas de la «démocratie participative » et aux intérêts parfois contradictoires entre ville , transporteurs et bailleurs , «je défends l ' espace public 6» .
Tokens having emotion: [ intérêts ]
Lemmas having emotion: [ intérêt ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intérêts ]
Lemmas having emotion: [ intérêt ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

